11月5日 一係去九西V煞日 一係留低自己區開花

周同學而家個情況，同正式宣布死亡無分別。
植物人同腦死亡，差得遠咩？

今晚11月5號，一係去九西V煞日，遲啲會有詳細資料喺tg channel

一係留喺自己區，平時開花嘅地點集合、踩線，等夠人一齊做嘢

香港人，反抗

推

如果真係就照舊老地方
但好希望炒車

5/11(Tue): 全民V煞日，1700截止蒙面法諮詢
6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

唔洗驚炒車
集合咗先 睇情況做人 be water

上次蒙面法集合地點

深水埗：楓樹街遊樂場 / 長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵青：葵廣／林士德足球場
觀塘：apm／觀塘遊樂場
黃大仙：黃大仙廟／黃大仙廣場
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場
紅磡土瓜灣：土瓜灣遊樂場 / 亞皆老街球場
將軍澳：Popcorn／香港單車公園
沙田：新城市廣場中庭／車公廟
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
粉嶺上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：東角道 / 紀利佐治街
太古：Aeon對出 / 太古城中心
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城 / 山道
南區：香港仔中心
東涌：東薈城噴水池／富東商場

11月24日 區選
要保皇黨血債票償

黑警兩大錯誤

1.違反警隊規例（開槍射擊必定要有目標）
2.黑警阻礙救援，令傷者延遲送院

即刻睇返當晚直播，睇下個編號係乜，成隊人同指揮官都要負責

我哋眾籌，告到佢哋坐監

要小心，加油

好想炒車呀
一啲都唔驚